其實家下應該比落台位比阿爺, 放林鄭上台屈佢扼阿爺,成家英國人,放火燒阿爺後欄

長久都唔係辦法